有邊個已完全唔會聽政府任何官員廢噏？

冇嘢補充，只想問吓。